LOL -1

RANK 5排-1

ID 宇智波矮仔

咩路咩牌又唔講 好難幫你喎